預計到聽日巴士死火 隧道又會塞死左 地鐵又太多人壞左

番工? 不了

咁危險點出門口啊咪玩啦

香港冇警察，咁窒一窒大家都番唔到工lu

巴士佬有冇可以企我地呢邊

真係唔好搞紅隧！